周杰倫 《地表最強》世界巡迴演唱會2017 香港站 -3

周杰倫2017地表最強世界巡迴演唱會－香港
演唱會日期：2017年1月8至11、13至17
共9場

周杰倫地表最強世界巡迴演唱會 香港站
8/1/2017 頭場歌單

01/ 英雄
02/ 無雙
03/ 世界末日
04/ 開不了口

05/ 床邊故事
06/ 竊愛
07/ 以父之名

08/ 美人魚
09/ 屋頂 (歌迷大合唱)

(鋼琴 1)
10/ 晴天
11/ 稻香
12/ 說好的幸福呢

13/ 牛仔很忙 (by Gary)
14/ 楓 + 退後 + 擱淺 (by 彈頭)

15/ 爸，我回來了
16/ 鞋子特大號
17/ 半島鐵盒

(鋼琴 2)
18/ 印第安老斑鳩
19/ 大笨鐘 + 暗號 + 彩虹 + 龍捲風
20/ 土耳其冰淇淋

21/ Now You See Me
22/ 告白汽球

Encore
23/ 爺爺泡的茶
24/ 說走就走

Encore 2
25/ 一生中最愛
26/ 一路向北 (男歌迷合唱)
27/ 簡單愛 (握手)
28/ 彩虹 (女Key)
29/ 七里香

杰倫生日快樂

lm

想睇多場呀 求1張480飛16號
Email: johnchan19942013@yahoo.com.hk

留名

有無好心人可以賣兩張飛比我
Tlg:abcdefg111

黃牛死全家

屌你老母大陸狗

求480/680飛一張 任何日子 請出價

Telegram: omouth
Email: chemilho@gmail.com

求680/1080 飛 二張
Telegram:james_wong

收飛去第二個po 啦屌

收/交換/放周杰倫演唱會飛

人在紅館外

yellow cow die whole family
real jays fans plz dun buy yellow cow tickets

有無壓價教學 打算去收飛

有冇巴打可以點同一種調調玩鳩姐撚

好想聽

有派俊偉

Gary 唱愛的飛行日記

金剛，你老味

有冇巴打有琴晚珊瑚海條link?
上個post 兩條link 都睇唔到

試下google search 幸運女生和周杰倫合唱《珊瑚海》，不輸田馥甄版本！
見到嘅第一條link（應該係）

呢個音質無咁好 同埋要開細聲啲

尋日果場都係 有派俊偉+gary愛的飛行日記

金剛黎睇？

點歌環節好似多過之前既場次?

今晚有咩歌點

終於出

你個名
佢今晚都有黎睇

一路向北
蝸牛
簡單愛
陽光宅男
世界末日(同來左場果兩個原唱合唱)
愛你沒差
星晴

睇返魔天倫 jay個期係fit好多
操到面都凹埋

一路向北
蝸牛
簡單愛
世界末日（小鐘+小馬）唱
愛你沒差
星晴

6首

但質素一般

陽光宅男 個歌迷夠宅

幾兄弟一齊來

歌迷叫佢除衫
佢話我地咸濕

印第安老班9😂😂😂😂😂😂😂

比想像中好

係
冇之前大家講到咁差

點左六七首

坐山頂氣氛差d
美中不足

07 年睇到今年
今年D 歌唔係最好，但好有家庭氣氛

七里香真係好撚正

隔離有一對情侶淨坐㩒手機
應該連出面都冇望過幾次

我斜前邊有條女全程係度影
有工作人員搵支燈照佢嗌佢收機佢都見唔到
我想問佢其實你究竟係來做乜?

On9 入去做乜撚

印地安老斑鳩 金剛好好笑

今次會唔會有eason

頭先你有入場喎

可能尾場阿妹

周杰倫118 生日。。。。會唔會尾場唱過12點。。。

尾場可能全部同jay熟d明星朋友入哂去賀生日

有機

老老實實我見唔到有影佢…
我淨係見到fisherman lol，金剛同蘇志威

都算係咁
個女觀眾係老公面前話同以前啲男朋友都係聽姐倫啲歌

冇人嗌encore
不過都好 佢已經唱左好多啦

比之前幾場多

唔會啦

好多經典歌都冇唱

上個演唱會好多

今次玩氣氛

原唱 唱世界末日

我終於明白上一個post 果位巴打點解咁氣憤

佢d friend 子真係出場/唱得太多
連主音都唱埋
姐卵淨係 ee or or/比歌迷唱

以上呢d係一個陪左我睇足咁多次姐卵演唱會既人講

見到薛凱琪 同莫文蔚

有薛凱琪咩？

JUNO . 蘇志龜

有呀 鏡頭無影佢 睇住佢行同走

睇番原來頭文字D 係05年上
樂仔仲話自己冇咁老

佢都三章幾

係鬼juno

仲有陳小春 ，阿sa

係咪講緊我

好似唔係，佢話姐卵hea 唱同埋無編曲

巴打知唔知黃牛咩價

Fb 見有人鬧緊臨開show d牛仲開$2000 一張480

但我入場時有警犬係紅館查緊人身分證，之後班牛就散，排我後面入場既牛牛對話：行到黎藍閘咁遠應該查唔到、唔差在自己入場睇

鏡頭影左佢幾次 唔好意思張相係片到cap出黎 所以濛左d

有冇人覺得周杰倫唱得好細聲，成日聽唔到佢把聲，好似比音樂cover左咁。15 Jan 果場

有冇人覺得周杰倫唱得好細聲，成日聽唔到佢把聲，好似比音樂cover左咁。

係ig成日見到有人入後台同佢影相
但有d好似唔係藝人黎 到底點先入到去影

後面三個唱得大聲過佢
同埋一同friend子唱就好明顯friend子(支咪)大聲過佢好多

有無人放飛 跪求

入去鳩坐都唔放比你地🤡

我求下你放兩張俾我

我發夢果陣放兩張聽晚680連位 6000蚊

5000蚊至岩

愛你沒差第一次live

想聽全首軌跡 安靜 一路向北 🤗
Btw 有冇依兩晚歌list 🤔

夢到你全家長命百歲，百病纏身
一個人坐兩個位，幾舒服啊

我夢到聽朝上山拎你老母d骨灰陪我睇周杰倫😄

聽聞黃牛畜呢D賤種新年會死全家

利申：睇一千蚊價位飛今晚睇
唔撚洗提子你

我就發夢有黃牛用1500買一張480, 兩張2900, 唔知真定假。

我都覺 尤其坐後面好明題

哇 愛你沒插

聽到佢點呢首真係即刻wow左出來
原先一直期待會唔會有人點呢首

想佢點心雨

我想聽回到過去，軌跡
其實好多首都想聽

16/17號
原價+500$

一張都好
跪求好心巴打
同女朋友都好鍾意jay
自己無得睇都想買張比佢

Tg:abcdefg111

其實好多偏門快歌都想聽
不過點歌環節大合唱點呢啲冇乜人識一定好掃興
eg. 龍拳 外婆 將軍

藍色風暴

成晚靜係聽到姐倫每首唱小小，好似比人呃左咁，張飛成千蚊

愛你沒差 d高音位全部比晒觀眾唱

想聽倒帶
好似冇人講過呢首

有人買黃牛買左6千 2個人睇就1皮
有冇人試過演唱會買到第一行

15號嗰場， 姐撚問鬼佬條妹要咩歌，竟然話所謂

條女

有pass咪入得囉
通常未完show後台已經好多人排哂隊等合照

冇所謂即係唔識

係咪要有人比pass

緊係啦

通常係入面做嘅人就可以比？
定要高層

可以咁講
高層當然會更好啦,起碼冇人敢出聲先

我都想入去

我都想

琴晚睇完 好想再睇多場
想去深圳睇 但撞Dse

我真係好想睇 係咪一張都無 會唔會有好心人放兩張俾我

屌哂你地老母收飛過隔離po 啦

我想聽佢唱梯田
04 梯田真係世界級

比比比比比卡丘

文山啊～

17號 求點分裂

今晚求點
軌跡
一路向北
青花瓷
安靜

Rundown 說好的幸福呢兩場好似改左做安靜

咦，講起安靜
冇記錯尋晚非點歌時間有唱安靜喎
但睇番第一頁rundown冇

我都想點呢首,但佢剩係作曲唔知會唔會唔唱

收$480/680 今晚2張飛連位 價錢可議
有意Wtsapp 96455002 thanks

1月10號已經有改唱安靜

我黎，已冷靜

無左說好的幸福呢

想點ge機會都冇

終於等到今晚到我睇喇
坐山頂位想聽一點點/黑色毛衣/開不了口

19:10 現場$680賣緊$2000

巴打都係現場？

有朋友賣 1080$ 連位 正面台 都係2千幾

琴晚問過有尾場1680 15行

Where :( I want to buy

fb啲演唱會飛，應該俾人rush左
唔係本身有換，我應該會買

係呀

希望執雞成功

老老實實冇可能…
早兩日我去完係得個桔
果班蝗撚冚家鏟到開場都係企硬果個價
唔係話潑巴打冷水而係我親身見到
所以係出面捕到稍為平價既票係冇可能

八掛問聽日480幾錢
炒上1900

我琴日用$1000買咗張$680飛 我當係執到

我1500

［報價］ 20:00 $480飛賣緊千三

有無現場巴打揮手

藍51

祝炒黃牛既你 死全家

我藍53喎

我27行

我都係藍53

我11

隔離2個位仲未有人

等開場

黃牛食屎

今晚點左咩歌啊

曾志偉點咗菊花台

有歌迷點咗煙花易冷
跟著明明姐撚唱咗彩虹都仲有人再點

菊花台+我不配+安靜+彩虹+煙花易冷

做咩唔點我
我想點愛情懸崖呀

今晚幾有feel

agger ching

前面個歌迷有多張飛睇好幸福
起初見佢咁冷靜以為係做媒

想點東風破

仲要係尾場 仲要係AA行

你個名

彈頭算唱得唔錯
但屌你老味個節奏好似趕收工咁
上次亞博仲正

米奇老鼠最鐘意依首 上次魔天倫都有唱

今日rundown冇安靜？
點唱先有？

係呀 火都黎

Yes

聽日尾場
想聽髮如雪 花海 斷了的弦

次次有人點彩虹都無名火起

Btw今日氣氛好好

今日氣氛好正
好好睇

我都好想有人點花海

啲歌迷好搞笑

佢果張好似$0.0

個2個女人好似痴左線咁

好有大陸味

條友好煩，係咁r握手合照

好想睇多場呀

煩到痴線，同埋點彩虹

係0.0佢話買飛

有彩虹咁低質
但係有煙花易冷好正

買黃牛囉 d人放內部飛比佢

睇埋聽日就完喇

個魔術師變聽日張黃牛比佢

好似真係做媒

應該係香港人黎
今日氣氛真係好正

應該冇做媒，但佢就好好彩坐中左個位
但我懷疑佢係扮香港人

應該係大陸人啦，廣東話都講唔正

堅有眼淚架喎，有冇咁好戲呀

D蝗多到癲

感覺姐倫都唔係好想理佢地

你見多數都問係咪香港人就知喇

好正呀今日😭
之前見巴打話佢friend唱好多
但係我現場睇今日好似都唔係好多啫

我前面後面右面都係大陸人

我一聽到佢點煙花易冷我即刻尖叫，但其他歌迷冇乜反應，喺度得個坐字 究竟係首歌冷門定啲人唔識欣賞 我覺得好正喎

的確有好撚多大陸人
我左邊都有2個大陸人，遲3個字入，應該係岀面食炒

Jay話唔太記得個旋律 不過的確好正

個大陸婆淨係識唱副歌

伽藍寺聽雨聲伴永恆
屌俾我點呀屌你老母
成班死蝗蟲
係呀 靚仔 應該廣東人？

琴晚唱愛你沒差要個歌迷唱左成段先記得

呢樣真，見到佢隔離件紅唇驅風都唔多開胃

未開場聽到好多普通話

排隊入場已經知唔對路，冇人講廣東話既

究竟係香港冇fans定點
點解咁多大陸豬可以買到飛我地反而買唔到

真係唱得比想像中小好多 好彩

Same

香港好多fans都買唔到飛

係綠色閘果邊個火車站出口，以為去撚左羅湖城，成班支那人係到收飛

多得班黃牛狗，fb group班撚屌仲係到講咩支持自由市場。自己地方嘅演唱會都比班蝗蟲炒貴哂，仲講埋啲on9野

我都feel到姐撚每次都好想點到個真香港人
但無奈佢連點到上山頂都可以點中隻蝗

眼見唔少師奶同呀叔，未到點歌環節就走左 好心就讓d飛出黎啦屌

明明被點中嗰位唔識隔離嗰個，隔離就扮熟咁，博姐撚嘅注意，好嘔心

睇得出姐撚每次問人來自邊度
D人答係大陸都好冇癮

算啦
當事人都唔介意，仲有傾計
睇演唱會就唔好咁燥啦

果件白色大媽本身好似想點龍卷風

今日真係好正

利申 聽左之前其中一場jay fd concert 今日補返數

內部hold太多飛，之後又炒比班蝗

最後3500 買左兩張1080$
傾家當產 了左女朋友心願
係唔係蝕左好多

480 d 人好似比人迫去演唱會咁，完全呆坐睇手機
攪到我一條友唱得咁hyper好似異類咁俾人笑
8成係蝗 仲要好多人早走

坐邊？16定17號？

岩岩果場 台左手面 十幾行

兩張夾埋3500? 還好喇

係。 對學生哥好貴

想去

好多牛門口賣飛 試下等到8:40 睇下有無得平

晒氣 佢地扔飛都唔會賣

我前後左右都係講普通話，一路聽一路錄片up上wechat。用神器同枝燈自拍到完場

點解寧願一蚊都唔賺

冇全首安靜

門口買？ $3500買到兩張1080好好喇已經 俾我680都制呀

有巴打有事去唔到放比我

應該行規掛 佢地賣一張賺3，4倍
扔一，兩張算咩

收聽晚一張 480-1080都收
Whatsapp 5116 5121 thanks

聽日搏下運氣

撚伯你都去睇

今晚先睇完😂

佢地成班黃牛係同一個集團來架
行行下幾隻牛痴埋一齊傾幾句又散開咁
唔洗諗開場會平, 係唔會
前晚等到9點鐘即管睇下個價會唔會回落
點知都係賣咁貴
好撚野

今日幾點散場呀

大約2315

但成9點先開波

傷心死。啲飛比人炒到甘。今日830去問佢地死到2500先肯賣 唉

680/1080？

1080啊。佢地680放到1800 問價都比啲死黃牛串

聽晚去現場收張680睇先
佢地試下串我

Gary solo果陣勁多人去廁所😂

報警放鳩佢蛇

佢個樣死老母咁

啲警察企係到做樣嫁炸

甘乜春野呀，唔識打字呀

佢地啲態度差到嘔。我懷疑我拎左佢地老細電話no. 好想玩佢電話

想睇今日$480 唔知炒到幾錢

咁。

係屋企上youtube 聽，都唔想益d 蝗牛

又hea唱

把聲認真好難聽

愛的飛行日記其實我勁中意

基本上佢地大部分係一group 人黎 所以你問7成門口既黃牛 佢地都係答你一樣價
但我上星期真係好好彩臨開場果陣企硬$700 之後果group人入面其中一個女人可能同情我 就跑左去問個蛇頭拎飛 話蝕比我 雖然都係貴原價少少 但都算合理價先 而家千幾蚊張山頂位我真係比唔起 寧願去下旅行仲好

愛的飛行日記同免費教學錄影帶都係精品黎 其實跨時代都好多好既作品
但我現場睇+睇videos都覺得Gary好似好唔樂意上台做跟班咁 長期無咩笑容 好多時候就咁遞個咪比歌迷就算 一係就hea唱 好似比人迫上台咁

不過都好過小麥 長期霸住個咪大大聲唱 當自己演唱會咁 躝啦

問過黃牛，aa要萬五蚊

點解唔打電話報驚

想睇多場 但啲黃牛

究竟點先可以買到AA

始終杰倫光環太勁，於佢黎講係陰影
我覺得d鬼佬同樂隊唱印弟安班鳩個陣超型
屌點歌揀哂d大陸閪，真係去邊都避唔到佢地

等緊台北/高雄場
大陸閪唔會去既地方

但點唱環節好似得香港站有

同佢地講禾屎大陸d同包有冇得平

有無巴絲今晚一條友睇？

搵緊飛

希望有奇蹟

今晚有得睇既記住live

有冇人打算今晚一齊去博下?

有

啲垃圾黃牛唔會肯讓步
佢地零願扔左張飛都肯賣

係呢個post我都講過兩次
唔係潑大家冷水…而係去到多數得個桔
今晚仲要尾場

gary好正其實, 玩音樂方面

就係大陸人落黎睇先炒到咁
香港邊有人會比咁多錢睇

點都要試下，坐响度都唔會跌張飛俾你

會唔會都買唔到飛

我就係試過嘛

個日就係聽到有2個有錢香港人用萬2買左2張1080

好難先搵到一張今晚唔過1000既480，好擔心隔離啲蝗一係完全無反應，一係就成場唱得仲大聲過周杰倫
同埋可唔可以唔好再戴閃閃下個啲頭cool，坐你後面成晚比你閃住隻眼好撚痛

認真今晚同朋友組團係出面聽
呢度會唔會成團

就算減到得300都唔好助長黃牛佬
係出面聽都可以好有feel,
等佢地今晚攬住d 廢紙過世就岩架啦

😑

戴閃閃下個啲頭cool果啲正仆街

無得睇啦⋯⋯炒到咁貴

唔撚係掛

水魚到咁，班蝗笑到仆街啦
拎啲錢去睇台灣場好過啦大水魚

咁俾d數據你
剛剛幾日前 amie 開賣台北演唱會8 分鐘賣晒6萬張飛 好似係

原來係高雄

台灣人一樣會屌啲香港人搶晒佢地啲飛

相對地fans 既數目比牛牛多

姐卵台北巨蛋入左幾次申請
3月入唔到，6月俾當局cut 日子
真係唔知等到幾時

班仆街好似以為自己戴左就係公主咁
閃到後面眼殘係咁標眼水

屌佢地老母自撚拍完就收返入袋算數啦

第一次單機睇concert 怕太投入嚇親隔離

我今日都係一條友睇
放心啦巴打無人會理我地

一個人睇揮手

坐山頂位都覺得支咪好細聲，唔係好聽到佢唱

我平時係會跟住唱個啲 一條友做呢啲會有小小淆

巴打唱還唱，唔好咁大聲
成日有人唱得仲大聲過杰倫

我會忍住架喇 我真係好鐘意佢 我咁鐘意玩音樂同唱歌都係因為佢

佢真係一種精神

巴打們係咩section 睇下會唔會係附近 我係blue section 59

今晚blue53

有個單機應該係巴打見到佢上呢個post ，我有同佢吹兩句水

Green 60 山頂

快啲confirm喇好嗎

61 山頂最頂

好想睇尾場

嘻 有fd 做紅館倉 拎到jay 演唱會d 衫🤤🤤🤤

出面賣果啲？

中碼好鬼長

場外D支那畜祝你地有錢搵到但返鄉下過年果陣抄車 祝你地老豆老母白頭人送黑頭人

買唔到的

有jay 着過d 汗味

冇啦冇啦睇唔到啦

巴打我地好近

去搏一轉，無就當行街

巴打，不如一齊

Red 20

可以，可能買2張易過1張

希望今晚大家睇得開心啦

e mail:danny20041992@yahoo.com.hk

今朝好似搵過你

個人覺得今次dvd未必係台北站 一來今次未必有台灣 二來就算有 起碼8 9月先開到 到時把聲都殘晒 所以今次有機會收錄台北站以外演唱會 同埋有冇人知今次巡迴幾時完？

去緊啦~~ 毒自睇演唱會真係第一次，但感覺好幸福 為咗買17號 係微博比人呃咗1000人仔 最後係二手網用1000買到張480 我覺得算係咁

有無單機係場外等緊入場既巴絲

又入訂比人呃？

我丫

有無興趣一齊傾下計等入去

巴打係邊 tg: oscar_ty

係。。我知衰知on9，我都係為咗睇尾場一時衝動咗 1000對學生嚟講真係好心痛，求巴打勿屌，唔會有下次

我都比人呃咗2000 知自己on9買黃牛仲要比人呃 真係好心痛我明

各位今晚有飛既睇得開心d
要喪叫encore

如果有時間就文字live

我岩岩問680幾錢張，牛牛答我2000

係

On9

琴晚條女就好啦 又可以睇多晚

今晚應該overrun

應該搵啲山頂既朋友表演啦 坐前面睇一次已經夠正

屌 前面有兩條肥西戴閃閃頭cool係咁自拍
隻眼好痛

可唔可以揀我點唱

揀me喇，我想出聲r合照

比極多情侶夾住

其實今次真係好難得機會撞正佢生日 仲要尾場 但黃牛飛真係買唔起 平既都唔想同其他一場都未睇到既巴絲爭 希望大家睇得開心 我愛Jay

開場啦

今晚一定好正

開左？

如果點 你比從前快樂會唔會 唔唱

憲哥既歌

尾場好想睇阿

今日幾點開波

今日上youtube ，見到有條片叫“ 周杰倫係香港比台灣紅？“佢話杰倫係香港可以開9場，人數有81000人，但台灣淨係開得3場，人數得4萬幾人。而且，eason都可以開到四場，學友可開6場，但杰倫淨係開得三場，所以人氣唔夠。

有無熟識台灣既巴打可以講下杰倫係台灣既情況？

唔好傻啦 佢要開既話50場都爆
佢不嬲鐘意香港姐
每次最多場數都係香港

啲飛10分鍾內秒殺喎，香港都要玩幾個鍾喇

因為佢中意香港

其實好難反映 可能佢覺得其他地方比較少去到 所以先開多幾場姐 不過佢對香港fans係幾好 自04開始每次黎香港都會練廣東歌 紅豆 獻世呀 但佢係台灣人氣的確下滑 之前有個街頭訪問途人 最近留意開姐撚邊隻碟 大多都係答頭6隻 連d呀叔呀婆都up得出葉惠美 但就冇咩人講得出當時最新嘅十二新作

氣氛肯定好正點解我搶唔到尾場

可唔可以拍呢段片上黎

香港依家都冇咩人留意佢d新碟啦
質素差左咁多

Holyshit. 校長！

屌 咁撚正
可以睇埋香港史上最好歌手

佢最紅個期應該係07 08個時

我好撚憎校長

以演唱會黎講好似好近期

但原來已經十年

唉

最長的電影

果陣係學生哥冇錢睇

依家

收撚皮啦你

記好d歌詞先啦你

周杰倫陳奕迅又記得好好咩
校長成七十歲都出到黎唱算係咁啦

其實我覺得佢呢2年hit番好多 特別係今次有隻告白氣球 係中港台都好紅(難得有首新歌演唱會大部份人都識唱) 加埋唔知幾時開始晴天變左青春既代名詞

唱左瓦解

嗯嗯,唱完好落台啦
唔好講咁多野

香港好紅咩

前輩緊係要指導下d後輩
你唔想聽姐 大把人想聽呀

喂 起碼一唱告白氣球d人識尖叫跟住唱先啦 說好的幸福呢之後有幾多首係咁

已經overrun 啦、仲講

對比以前真係唔紅
當年十一月的蕭邦加埋頭文字d果年紅到...

仲未完？！

唱左生日歌未

瘋狂點緊歌

最初聽隻碟都唔覺呢首會hit

反而我覺得佢個女彈琴果首仲有噱頭d

sorry未覆 唱左啦

點左幾多首

譚校長講左d咩
走左未

姐倫呀

最後一首紅到爆真係說好的幸福呢

初頭聽只覺得好聽 以為另一首一點點會hit(屌佢 仲未有mv) 點知而家告白氣球係大陸hit成咁 係好多大榜單都仲係top3

唔知 但好似都5 6首了暫時

我覺得愛情廢柴仲好聽

不過依家咁紅又會覺得好似好聽d

其實我覺得 說好的幸福呢 唔㯲聽
聽左十幾次就冇聽了

楓 安靜 一路向北 軌跡 呢d第一次聽唔正
聽聽下就係咁loop

周杰倫既歌永遠唔會聽厭，聽到第時老都照聽

就好似周星馳既戲咁

完左未

好撚葡萄

唔過12都應該11:30啦至少 而家都仲點緊 岩岩唱左愛在西元前

我覺得最歷久不衰既係藉口

暫時點左咩歌

真係冇最

每個時代都有代表作

可能十二點佢老婆出黎

好撚葡萄尾場

愛在西元前

騎李湘

藉口個mv都好正

會唔會encall架

今晚即場黃牛幾錢

情況如何

晴天七里香冇撚得輸

有人點左瓦解？
有無得聽返

好撚想聽

完喇

2115果時680賣1600

其實我覺得可以嗌得返佢出嚟 點知個個一唱緊七里香就開始散，都唔齊心嗌encore

而家演唱會邊有真encore

想知overrun左幾耐？

D人做咩趕住走，咁趕就唔好睇吖

opus 1真係叫返佢出黎

好羨慕…………………

完左 D黃牛仲打正旗號話一定過12

咁撚多大陸人唔識玩

認真 我都以為佢會出黎唱多1 2首 尾場咁就完左

信佢1成 _ _ _ _

有架 上次睇林俊杰 真係叫得番佢出黎

如果照計比起15號 （11:15完）多20分鐘

肯定又趕返去打機啦

頭幾場11點前就完左 好葡萄

千里之外（校長合唱）
蝸牛
瓦解
算什麼男人
東風破
愛在西元前

班撚樣似打卡多d

唔關大陸人事啦 香港人咪一樣勁早走晒

入場之前有個大陸人借啲意攝入嚟我前面， 我以為佢識我前面嗰兩個女仔。點知發現原來佢哋係唔識嘅，跟住我即刻怒啤佢同埋打返佢尖！

Ching ho ball

屌你老味d撚樣唱緊七里香個陣就開始走係唔係on9,咁撚趕就唔好入黎睇啦
Btw走個陣8成人都講緊普通話,以為上撚左大陸

今晚好似見到溫碧霞

我都見到 點可愛女人嘅西裝哥哥後面

好唔合作

panel底？就係唱爺爺泡的茶之前好多人影相果到？

個西莊佬咁似周杰倫既

東尼大木

屌

後面戴帽嗰個仲似

兩個男人既第一印象都好奇妙

溫big霞好正

咁就完哂9場了

上次亞博尾場都叫得返佢出黎再唱多首，好心啲蝗趕住走就唔好死都要爭飛啦
其實頭先都嗌得幾大聲，但全場走左一半幾大聲佢都唔會出黎

係 上次亞博D人唔肯走

仲有我認得頭先杰倫講果個老歌迷，上次亞博又係點左佢點歌，佢點暗號，同4個姐妹一齊上台唱
這些機會

又有佢地

今晚encore得六首？

仲有可愛女人

仲有同校長唱左首校長既歌（唔識）
最後七里香

一生中最愛

半夢半醒之間

我都認得，
應該識架，
明顯 fd 底

好鍾意可愛女人開頭個聲wow

最滿意我睇個場 有楓+分裂+不能說的秘密 好感動

另一首呀
Btw校長一出黎唱如真如假個段甩左beat，好柒

我就係坐係走哂果邊第一行 隔離左右全部大陸人 我同個frd嗌又唔係 唔嗌又哈係

咁撚勁你地上去唱囉

你條仆街講埋哂啲爛gag哂揀哂啲時間
死撚開啦無人想聽你唱

呢樣真，寧願早啲完場都唔想聽佢廢up

浪費時間

好想知道到底「曾志偉根本係菊花，因為佢成日飲醉比人抬」既笑點係邊

成班90後小學雞

呢條廢老成撚日瘋人瘋語

應該係番去同老婆黎場生日炮

連自己首本名曲都入錯beat, 不如你都係退休

最慘佢以為自己好好笑 其實個個呆哂唔知佢噏乜

曾志偉成日飲醉要人抬 所以菊花抬

唔知佢個女有無黎埋

好笑咩

知咩意思，問題係唔撚好笑

我好愛你

如果佢上台，jay 再唱多首情歌真係

佢咁低調實唔會玩呢啲

香港樂壇係國際最具影響力既時代係八十年代
而當年最紅就係譚詠麟！！

哦

嗌到聲沙，明明嗌到出返黎唱既機會好大！真係好sad

勁正

( Show Blocked User - 歌神譚詠麟 )

嘩! 好勁呀你
點做到架

呢9場演唱會既敗筆係見到撚伯

咁叫坤哥入去唱囉一係

Jay 生日快樂

我去係睇佢老婆架渣

留守到最後 估唔到encore唔成功

周姐倫生日快快樂

我都係，有一下以為可以出返嚟，但個場都散咗一半了 真心大家死守一定可以出返嚟唱返一首半首！！！！

當時睇超時代尾場佢肯出返黎唱返首周大俠
然後？沒然後了

咁就9場

佢真係唔係好興 ENCORE

杰倫生日快樂

0118 杰倫生日快樂

周周生日快樂

係咪話下年會再黎

又黎開2?

年年都咁講

佢有期先算

最後一首紅爆應該係明明就 身邊d朋友都識唱 反而算什麼男人冇咩人識

以為當初岩岩出聽爸爸的話會好hit

上次亞博都講過

公公偏頭痛都多人識嘅

想問下琴日姐撚重唱左校長邊首歌？

今次告白氣球真係唔差喎
我有個不嬲唔覺佢有聽台灣歌既fd婚禮都用

認同唔差，尋日一響前奏，個個叫到仆街
成首歌個氣氛都明顯好好
不過一開波出碟個陣又真係唔覺話特別出色

生日快樂

全碟最鍾意聽係英雄

當初都唔覺英雄好聽，而家幾好

Now you see me